Canon 760D 11-20 f2.8 + 24-70 f4L / 24-105 f4L / 18-135 USM

小弟宜家用緊760D + Tokina 11-20 f2.8， 宜家糾結緊買24-70 f4L / 24-105 f4L / 18-135 USM。請問各位Ching會點揀？

買新個支24-105 f/4

APSC買24-70/24-105咪冇左廣角個截?
除非你肯定自己一定會帶住兩枝鏡出街

如果係得呢3個選擇我會買18-135
平時出街用18-135基本上夠影

唔會上FF的話就15-85，17-55 2.8

睇漏左你有支wide
24-105 f4 啦咁
一係可以考慮 70-300 加 35mm 同 50mm
利申 用緊7D加35mm 50mm

呢個提議唔錯喎

Sigma 18-35 art + Tamron 70-300

有支tokina 11-20 f/2.8 唔買18-35啦

有冇Ching用過新嗰支70-300 IS II USM